Switch 個 1+1 bundle 除左動森另一隻會買乜？

本身諗住買 Zelda 織夢島，不過街鋪賣緊 2XX 好似有啲唔抵。

Astral Chain 定 八方旅人 抵屌？

等年尾新game